# Introduction
oplossingen van de blog-projectjes voor programmeren 3 van de studenten van ISM

# Getting Started
1.	Clone repo
2.	Gebruik Java 1.8.* (java 1.9.* werkt niet)
3.  gebruik intellij of andere IDE die spring boot ondersteund

# Build and Test
* project blog_v5 & blog_6 gebruiken voor authentication (username=user & password=test). Dit kan worden aangepast in de data-db.sql file